狂賀！香港有望進軍2022世界盃！

正選陣容(352)：
龍門：林鄭
後防：張建宗 劏房波 鄭若嬅
中場：比卡超 陳智思 林正才 湯楂 元秋
前鋒：一哥 葉劉

比卡超

領隊：習近平

張建宗 逗住型中場！

Tiki taka

要karius式助攻對面

張建宗應該係逗住型中場喎

盧蛇先似中場大師

一哥打前就死得啦
下下都單刀橫傳

張建宗：我咁靚仔就無頭髮

佢搬龍門夠勁麻

原本諗住佢係後防，睇完啱啱記招先知原來佢有一流射術

一哥 中場啦
我分個波俾你，唔入唔關我事

加埋麥美娟la

啲中場猜波勁到

領隊: 韓正
班主: 習大大

葉劉踢返比自己龍門
點入波

仲勁過2010西班牙 tiki taka

National team legend 689

贊助商: 江澤民 梁振英

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

禁區之狐葉劉
九號半盧偉聰

林鄭中場核心啦

超級連結人喎

呢個陣個個只係識傳波
冇 finishing

葉劉對面隊架wo

後備名單：麥美娟 李慧琼 陳建波 石禮謙 鼠王芬 林建鋒 何妖

打中堅啦，每次自己/777 失波都要負責屌個龍

成隊都中場喎

葉劉 香港卡里奧斯

442本身係一個錯既陣式

比卡超係？

同市民玩緊假對攻鳩速來回球

三中堅不能主攻，呢個陣主要做好防守先

3中堅無法主攻

痴線成隊打中場啦
九十分鐘人地波皮都掂唔到

仲有醫管局做軍醫，無得輸

保安局局長

睇埋11點先

會跌入主攻陷阱

個個互傳有撚用咩
不過佢地搬龍門係有一手嘅

0-0戰術

葉劉(OG) 1’

一哥15分鐘紅牌出場

樓主高汁

龍門唔係指揮官咩

我地都有香港簡迪 唔驚

推

唔知邊個會係神射手

佢太有責任感

留意返OG唔計入波

明明習大大已經收買左對方門將韓國瑜
對面前鋒蔡英文毫無入球能力, 基本上唔失波入贏硬

但多得林鄭Karius式送大禮, 而家比英文入左一球

習領隊嬲到震

唯唯呢？

教練 習種

世界盃代言人人

估唔到將tiki taka 發揚光大嘅人係香港政府

哥帥望麈莫及

屌唔記得咗楊潤雄

領隊：雲加

後備龍門:盧偉聰

湯渣11號波衫

梗係25號

龍門任佢搬 冇得輸
世界盃冠軍冇難度

click廣告啦
傻仔教練

龍門: 林鄭(c)
只有佢先至可以放得出呢啲咁靚嘅直線比隊友
仲要接得住維尼嗰波 呢個位置非777莫屬

後防: 陳智思
佢同林鄭嘅關係就好似艾利臣同雲迪克
絕對係林鄭嘅最好拍檔

後防: 陳健波
佢可以代表到中產，絕對係球隊好需要嘅中堅力量

後防: 比家超
最出名多次迴避內地有冇司法
相信佢嘅迴避能力可以令到隊波唔使輸手球

中場: 張建宗
球隊最需要嘅逗住型中場
必要時候衝出嚟逗住曬所有隊友
有佢喺度你會好放心

中場: CCTVB
幫球隊掃蕩曬所有問題
只要睇唔到問題存在就冇
對廢老嚟講佢嘅掃蕩能力仲勁過簡迪

中場: 盧偉聰
世界第一攻擊中場，最叻交波畀唔同人士

左翼: 鄭若驊
個個都交波畀佢 跑嚟跑去 攝嚟攝去
速度 應該世界第一

右翼: 陳茂波
到最後又係交個波畀佢 派糖減低民怨
同鄭若驊一樣 個個都要搵佢

前鋒: 指揮官
前面嗰幾個搞唔掂到最後個波都要交畀佢求其射， 不過下次千祈唔好叫人射個頭

前鋒: 譚耀宗
冇人敢接波嘅時候，大腳射走話係中央決定
名副其實香港第一射手

coach 小熊維尼

最佳觀眾 梁振英

大家淨係傳波唔識入波, 仲要有條友成日og, 點入到世界盃呀

巴打好認真

上咗熱門

張建宗一定係世一中堅 只要唔出腳就唔會俾人過到

笑到仆街

贊助商：杜蕾斯

個個

第一次玩膠，多謝支持

我以為唯唯守龍門添

CCTVB比番佢做大會指定電視台啦
選擇性轉播

淨係播香港入波，但原來輸1:7

笑到喼喼聲

3中堅無法主攻
反擊嘅時候，開得靚嘅龍門球好有用

劏房波叫人交波俾佢
Playmaker

盧蛇專辣火頭 肯定係神射手！

龍門：任搬

林鄭同一哥葉劉真係同隊？做咩射自己龍門

香港賓特拿

傳波咁勁，點搶呀

定係打自由龍好？

波子機咁呀

真。鳳凰計劃

明叔

盧sir "射" 波好叻喎

Killing pass

醫管局

醫管局又傳波啦

真

猁狗

醫管局可以取代元秋打中場

前峰要請台灣外援 蔡英文 林鄭中場指揮官

譚耀宗肯定係 後備前鋒 秘密武器黎

第四球證

軍醫:中聯辦主任王志民

Tikitaka

盧狗頂葉劉啦，神射手

後備：毅進仔

葉劉單箭頭殺哂啦 補刀最勁

Push

盧狗嗰球舒服到

葉劉=香港恩沙基

唔好再屈政府唔支持體育
你睇下個陣容啲人工

個龍咁勁 人哋射唔入已經贏咗

法國 巴西 德國 簡直垃圾

正義香港隊點砌
鄺神隊長

鄺仔正選防中

要開7+ 了

反送中隊 433
龍門: 香港人
後防: ？ 民陣 毛姨姨 林卓廷
防中: 簡迪
攻中: 張超雄(假9) 連登
前鋒: gphone AY 朱凱迪

正選陣容(10-0-0)：
搬龍門：林鄭 張建宗 劏房波 鄭若嬅 比卡超 陳智思 林正才 湯楂 元秋 一哥 葉劉

有去就知 中前場實有文遠份

葉劉前鋒笑到氣咳

停賽：天琦

有冇人改fifa ut卡圖

領隊:烈士

踢tikitaka，傳嚟傳去

建制派啦啦隊

Tiki taka 教材

林鄭=圓堂守

笑撚死

葉劉一撚定係正選前鋒
呢排fit到下下大大力抽落佢連網都穿

11個佐真奴

究竟邊個會成為神射手呢？

好想睇

6冠巴塞咁
傳波傳到入龍都得啦

唔係和就輸啦 個撚個淨係識成個奧斯爾咁傳傳傳

習總個足球夢終於有機會成真了

肥聰一定係中場 耐唔耐回傳陰鳩自己友

香港謝老四

射波招式創新

掂到 人地半場要開波 至少一腳

中場發電機 比卡超

張建宗真係第一中場
勁過派路

白開心

個前鋒會單刀橫傳

張建宗咁撚hea底成個西瓜恩咁款
擺前面得唔得呀?
擺後面驚一開波就問人要幾多粒

掃把頭打防守形前鋒？專幫對面守門

特首守最後一關

政界佐真奴 張建忠 係咁傳傳傳

香港傳球第一

毅進前線先係龍

總之個波唔撚關我事

柒婆做守龍 因住比人456

會搬就無敵啦

史上最強廢老隊

個龍門任搬，贏硬冠軍

中柱 差d 12m

下半場搬龍門搬到own goal埋

旋風地堂腿

笑了，之後呢？

［發夢 - 心中情］失望勇武自白，以後唔撚理，求屌

邊個係比卡超？

你咁樣排陣都唔啱位
葉劉killing pass 咁毒，一定擺攻中
更何況佢同一哥唔會互傳，仲會搶波踢再大力省去林鄭度
所以應該係

正選陣容：
龍門：唔撚洗(反正都係佢地自己搬)
後防：唔洗(傳得仲快過巴塞，對面點搶佢地波)
防中：葉劉
中前場：張建宗 劏房波 鄭若嬅 比卡超 陳智思 林正才 湯楂 元秋 醫管局
前鋒 : 一哥 林鄭

笑咗出聲

波台手足

咁既前線只會單刀橫傳

醫管局代表呢？

唔係喎 張建宗打閘含得撚喇

條撚樣長期隱形嘅屌

李家超

陳醫生打前啦，佢咁獨食

助功俾對面台灣隊射入自己龍

後補 醫管局

球證陳維安

11哥你都唔識？

踢fake9屌打美斯

觀眾：全港市民

笑撚左

呢個陣容無得輸

今次算唔算個守門擺鳥龍

屌

踢352唔怪得咁性感啦

呢個真

呢條死扑街，搞教育，唔好漏左佢

冇4個進攻點冇綠葉冇半主角拉邊內切入

個個都全能到仆街

對面射波 我地成個龍門搬走去都仲得香港足球加油

呢隊個個都分波架喎, 有冇射手架

咪葉劉，啲射門幾狠毒

佢射自己龍喎

練緊波姐家下

自己個關都過唔到，點出去見世面

無錯
不過送助攻俾侵侵個啲另計

對面台灣隊的確掂唔到波皮
落場睇港隊表演

楊潤雄先係打龍嘅材料

352不能主攻
主動清場即輸
何蛇又中

不能突破足球理論

香港tikitaka
11個中場

777再次展現龍門球功力

1:44 楊岳橋: 主席,世界盃在即, 任何一隊球隊能夠獲得你加盟, 必然奪冠

佢好打得喎，俾啲phy佢

我推李慧琼做正選

佢都冇出嚟講過嘢

後防帶槍侍衛